我建議聽日起車站搞道歉大會

上次稅局道歉，其實拎到好多民意
今次搞地鐵，的確會令一班淺藍黃不滿
天琦講過要令唔支持嘅人變支持，我地更加要重視聽班遊離分子
聽日道歉之餘又可向佢地解釋返行動目的，下次再搞可能多啲人參與

大家點睇？
正皮=John
負皮=我地無撚做錯，道咩鳩歉

認真
屌呢啲行動嘅人通常都係港豬嚟㗎啦
我哋根本就唔使道歉

預告哂都死要搭嘅，有乜好鬧？

道你老母

反正班人都唔會上街幫手

理撚得佢地

不了

到時會唔會太多人道歉又搞到阻住架車架？
咁咪又要係下次道多次歉，然後再阻住架車，又道多次歉......

其實打工仔根本無所謂
道閪咩
記得幫佢哋手攞「遲到證明書」好過

解釋多d ok, 道歉不了

其實唔駛道歉， 佢地唔會幫我地手， 唔死都冇用

d仆街淨係識講中立， 早死早著

連中立既民意都抗拒
點成大事
莫視民意又發作

需要既唔係道歉，係論述，要講解點解要做，同抗爭時間表